為左條女del哂你隱藏係電腦嘅片算唔算係偉大嘅舉動？

我覺得算

算
唔算

你del唔del 條女都唔知架啦

兩者冇衝突

btw 我係睇線上

你唔覺得好似出軌咩

散左到時就喊哂口

你話j第2個有好感嘅女就算出軌姐
btw我係巴打我實答你唔覺得架